「緊急」屯門人小心

屯門牛小心，好多狗車「目測7-8架」（往青松觀路，近鄧兆堅運動場場方向

大家小心，be water

咁得意嘅，後面就係大興警署，係要兜去屯門醫院青松觀入青山醫院上兜警署後面 咁大個圈

推

推, 屯門街坊要小心

push

轉，走

手足小心

推 小心

POPO 喪心病狂，居民只係企喺自己屋苑平台觀看，POPO向平台上射催淚彈，再衝入私人地方平台想捉人 !

如果咁既邏輯，POPO應該就快進化到，隨時衝入任何人屋企，3個人或唔夠3個人，都照拉非法集結 !? 或求其廚房拎把生果刀或菜刀，都告藏有攻擊性武器?!

翠林花園e座喎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

真係野蠻
自己放毒氣 累街坊
而家走去捉人

快d收埋晒鉸剪 指甲鉗

遲早既事 黑警衝入屋企9捉9打冇後果